[Netflix]誠意推介痴線佬劇-Trailer Park Boys

主要講一堆痴線佬喺拖車公園成長嘅故事，
偷呃拐騙、種大麻、搞雞竇等等揾錢，
所有角色都好鮮明，有時會俾佢地感動到，
好多角色都係仆街仔，但又唔會憎佢，
短短地一集，愈後愈痴撚線～

不過開頭畫質要適應，之後會高清返，
有無人有睇？

有冇NBA啲痴線佬咁痴線

一樣痴線

已bookmark

LM

Bubbles🤓

Decent！